食狗肉果d正一仆街黎

你老母就仆街
食豬狗雞就得 食狗就唔撚得？

食人得唔得？

外國袋鼠肉,兔肉,火雞肉都有啦

你應該話，大家唔食狗，不如都唔好食其他，一樣一樣咁減，人類越文明越唔應殺其他動物作食用等。 你應咁講呀𨳒你個臭閪食狗撚，唔係𨳒人唔食狗食其他，係食少一樣得一樣呀，你條臭閪返大陸啦。

貓狗得意嘛
豬牛羊唔得意所以唔抵可憐

又捉一隻假愛狗撚
講野九唔撚搭8

人地笑你偽善 你就轉移視線拉到文明
你呢d智商連正常討論都做唔到
你先係返要大陸果個

食女呢

佢不嬲弱智

睇唔明收聲啦，呢個係我嘅睇法,正等如你話人偽善都係你嘅睇法，轉你老母閪咩轉。

I love eating animal

所以一向都話 全有動物都食得
豬牛狗人 只係要係動物就可食用

其實我覺得最緊要係人道對待
唔理佢可愛定醜樣
如果睇見佢地死前受盡折磨正常人應該都會有惻隱之心

搵畜牲同人比
你真係豬狗不如